周日一談，其實智能電話既出現係咪相對證明智能發展對人類影響深遠

以前未有智能電話，
溝通多用語音通話，直接講唔用文字再加表情公仔黎表達，當然而家都一定多人傾電話，但相信更多係因為有急事要聯絡，唔同以前煲電話粥咁開心。
另外有左佢之後演變出社交平台同直播平台普及，一種大家係屋企又或任何地方都可以知道外界消息既方法，大家更傾向於收埋一二角，少左對外真實既交流，明明細個同鄰居都玩得好開心，唔理係出街玩捉定係就咁搵啲卡牌玩下，而家除左返工返學就係收埋自己係屋企用電話。

到底再發展埋AI Robot又會再點樣改變人類既社會
大家又有冇咩想發表下
純粹想討論下，無知既我都諗唔到咁全面